有無人宜家嬲到訓唔著??

利申今日3點開始行到夜晚11點，最後因為屋企人話警察清場要我翻屋企先搭地鐵翻去
翻到屋企開FB越睇越嬲，嬲到宜家完全唔眼訓
有D後悔無喺元朗幫手

嬲到瞓唔到 好想聽日即刻光復元朗

我主線同支線都同你打燃哂呀

我都好撚嬲，但係要冷靜啲，班牛屎佬真係好撚癲，不嬲唔係勇武派唔好出嚟

點解香港會變成咁

隔離post有人話攞撚晒開山刀咁

d白衫人已經成功得罪晒全香港市民

有人收到風話元朗西鐵站有一班尼泊爾刀手準備緊，真係cls

加一

dklm 何君堯已經搞到我好嬲
宜家連大肚婆都打